雲格：我永遠都準備好戰鬥

阿仙奴在五天內先後於英格蘭聯賽盃決賽和英超吞下曼城六隻光蛋，令球隊繼續陷於低潮。不過，兵工廠領隊雲格仍然躊躇滿志，希望靠自己豐富的經驗挽救球隊繼續下沉，他又表示自己「永遠都準備好戰鬥」。

該名法國籍領隊說：「我對目前的情況當然感到失望，但我曾經歷過這一切，過往的經驗、改變現況和繼續幫助球隊的決心有助走出困局。」阿仙奴目前落後英超第4名的熱刺十分，球隊可能要在餘下賽季全勝才有望重返前4，但雲格已經預告，周日作客白禮頓一戰會輪換球員，確保下周中在歐霸盃16強首回合鬥AC米蘭時，可以精銳盡出。

阿仙奴中場韋舒亞因為輕微的足踝問題缺席了對曼城的聯賽，他在周五亦未有操練。雲格透露，如果他在周六復操的話，仍會被考慮列入作客白禮頓的大軍名單。

屢敗屢戰

搏歐霸

雲加

落場踢

若結果偏不如意始終無悔
拚命過去追求

雲爺爺不死！

今季開頭先話歐霸冠軍唔應該有得踢歐聯 , 佢贏左既話應該會自動棄權

屢戰屢敗

【暗寸摩佬？】雲格：我反對歐霸盃冠軍入歐聯
2017-08-07 10:26:47

上個賽季的英超聯賽，阿仙奴屈居第五無緣歐冠盃。而曼聯拿到了第六，不過由於摩連奴的球隊獲得了歐霸盃的冠軍，因此曼聯新賽季也獲得了一個歐冠盃名額，而阿仙奴只能去踢歐霸盃了。阿仙奴教練雲格對於歐洲足協的這種制度非常不屑，他認為歐霸盃冠軍不該獲得一個歐冠盃名額。
雖然新賽季阿仙奴也要出戰歐霸盃了，不過雲格對於歐霸盃冠軍獲得歐冠盃資格的規定並不讚同。雲格說：「我一直反對這樣做。因為這些年除了曼聯，奪得歐霸盃冠軍的球隊總是那些歐冠盃小組賽出局的球隊。你不能在賽季一開始就想著靠歐霸盃奪冠重返歐冠盃。」
「我一直不支持這樣做。因為我覺得這樣的想法會影響你在聯賽的表現。試想一下，如果一支球隊在四月份時認為有更多的機會拿到歐霸盃冠軍，他們可能會放棄一些聯賽的比賽，不會專注於聯賽的競爭了。」

日反野反 無撚哂士氣啦
反雲狗我屌你媽西！

人生太短出手要更大
雲爺爺

阿仙奴今時今日究竟有幾多內憂外患

成績

球員續約

錢

領隊

黃綠軍醫

雲加一個人掌哂權但搞到隊波仲難搞過中型班咁